當各位仲諗緊黨鐵定巴士嘅時候

點解唔考慮食個早餐先呢？

平時返工咁辛苦

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！